feel到馬化騰已經出盡飲奶力 全(熊)軍突擊

殺牙

kill ar

殺佢老母

殺

殺佢老味

杀朵

收到 已all in 牛
聽日等收錢

今日就咁先

Kill

禾已經殺到眼紅
矛人可以阻禾
Kill allllll

轟穿三幻個老母西

大市個勢仲係升 唔驚

腾讯控股总裁刘炽平3月27日以平均每股434.3624港元的价格减持100万股腾讯股份，约合4亿多港币

牛軍援軍已至
我軍等待時機 直撲29800